我覺得呢首歌好適合琴日69遊行

I'm not afraid (I'm not afraid)

我不再畏懼了

To take a stand (to take a stand)

膽敢清楚表白我的立場

Everybody (everybody)

嘿，大夥們

Come take my hand (come take my hand)

牽起我的手

We'll walk this road together, through the storm

一起踏上旅程吧，穿越暴風圈

Whatever weather, cold or warm

無論風雨，陰雨晴天

Just letting you know that you're not alone

你知道你不再孤單了

Holler if you feel like you've been down the same road (same road)

如果你曾和我一樣被同一塊石頭絆倒，發發牢騷後再繼續往前吧

大家6月12日 take a stand

我都有諗過

知音人